地盤工連續致電滋擾女警 認罪判感化一年

市民今年5月發起示威，反對政府強推國歌法及國安法。當天網上流傳偷拍得來的警員WhatsApp通訊群組照片，群組內一名女警和一名女警長事後接獲多通滋擾電話，警方調查後控告三男一女。其中地盤工人早前承認19分鐘內7度致電女警，干犯不斷打電話罪。主任裁判官錢禮今判被告接受一年感化令，並須支付1,000元堂費。

案情指，兩事主案發當天參與維持公眾秩序的行動，防止堵路，與同袍開設WhatsApp群組分享交通情況。同日早上，有人在港鐵內偷拍有關群組對話，多張相片在網上流傳，當中顯示群組訊息內容以及兩名事主的電話號碼。

及後兩事主遭人冒名登記借貸、購買保險及美容療程等，又收到多通不明來電，當中有人講粗口。女警報案，警方調查發現，次被告案發時曾於19分鐘內7度致電女警，每次為時3至4秒。

咁之前有狗私底下聯絡報案人又點計

咁型仔

打賭幾多狗律會上訴

屌你老母啲美容中心，借錢Cold Call又唔管吓

想人獸交？

型到

7次咁小
有咩問題?打唔通咪再打
想傾下計姐

同日早上，有人在港鐵內偷拍有關群組對話，多張相片在網上流傳，當中顯示群組訊息內容以及兩名事主的電話號碼。

張相係地盤工？好撚型

好似日本牛郎

型過牛郎

兩事主遭人冒名登記借貸、購買保險及美容療程等，又收到多通不明來電，當中有人講粗口

黑警滋擾人就冇事

痴線做牛朗都得

好撚彩係錢禮
呢啲先係正常判刑
比啲紅官嘅話真係唔知點判

女警會唔會好後悔

型棍

立即徹控啦

做地盤做到佢咁事正
COW死女咩

犯法就係犯法 除非你係

咁撚小事都要感化

人蟲交？

嘩屌，型到仆街

碧咸咁款

搵我呀？

不斷打電話罪

紀律覆檢

個頭型撚到

冇返叼上下樣真係好難carry得起呢種頭

用咩洗頸水？

7度致電女警，每次為時3至4秒。

WTF

法官：關我撚事

會唔會型咗少少

屌 啲廣告電話煩撚到
仲有啲嘟一聲就cut線
點解班撚樣傷天害理可以唔洗拉

已訓斥架啦 仲想點
殺人放火都係訓斥得架啦

幾型棍子

狗識聽電話咩

（三） 根據簡易程序治罪條例（第２２８章）第２０（ｃ）條，任何人在無合理因由下，不斷打電話，旨在對他人造成煩擾或不便，或旨在令他人產生不必要的憂慮，即屬犯罪，可處罰款＄１,０００及監禁２個月。

鄭紀航:挑戰警曱權威 即時入獄1個月

班坐館拎報案人資料溝女 電話騷擾恐嚇就得
我哋同女警交流下就犯法

手足好撚型

銀行日日都打電話比我 不如告埋銀行

點解啲頭髮可以咁柔順

19分鐘內7度致電女警???

我lunch hr打電話叫外賣都唔只呢個數

型

型撚到

好撚型

d狗私底下打俾報案人就訓斥了事

咁似193

日本啲牛郎好柒

又幾型

動漫角色咁

兩人「不斷打電話」滋擾被起底警員判囚14天緩刑兩年 官斥被告行為不要得

一名警員於今年6月4日在街上清理路障，事後被網民在社交媒體上「起底」，收到逾200個滋擾電話。警方憑電訊公司紀錄追查，拘捕涉案兩名男子。兩人今（4日）於西九龍裁判法院提堂，各被控一項「不斷打電話」罪，認罪後被判囚14天、緩刑24個月。裁判官王詩麗批評被告行為不要得，對執勤的警員構成滋擾。

做咩用自己電話打
落街用電話亭打 打一萬次都搵你唔到啦

七次=不斷打電話罪

告我老細ok？

睇內文啦屌你老母

第一眼都覺

幾型 無罪釋放啦

佢都係為左出氣
BTW,好型

應該好似個 60 幾歲退休警嬸咁強吻佢

唔好偷影我啦

4個字打7次電話俾你 有幾影響?

幾型仔

屌，我都覺

真

黑警不停打電話性騷擾就無事

香港真係法治之都

19分鐘內7度致電女警，干犯不斷打電話罪？？？

咁兒戲嘅

嗰啲廣告傳銷電話都犯咗啦

地盤手足